612到頭來都無人啦，根本無需要轉場

一早預左會關閉啦，又如何？
612當時夠停會，又如何？
依家政總入面一定佈滿黑警
我地得4大訴求就係咁簡單
deadline通牒都岀埋，唔回應唔處理就升級

推

見係靚女

有無賓周

無

瑰唔醜

想屌

推咁耐都無人理點算